收工搭港鐵突然咸到跪咗喺度

之後有幾個麻甩佬拍一拍我膊頭以示安慰
最尾幾個麻甩佬一齊攬住咸到扑街
到而加先發現

雲加你是我最想留住的幸運

樓主開心啦
反雲黨大獲全勝啦

仲未收工,
喺公司由5點咸到2家
office部機wallpaper係雲爺
唔敢開mon做野

點解唔唱返首友誼萬歲呀，屌你

迷雲list有我名

咸wt

有冇手足打算即刻買機票飛去g持爺爺

我都有

以為港鐵又壞車

已經冇人再阻到利物浦拎冠軍

雲加\|/

我願意用馬時享條命換取雲加stay

咪整肉酸我個po la吊

有

抵讚

港鐵真係幾有人情味

停左係上環幾分鐘 向雲加致敬

準備今晚食住懷念爺爺了

好悲壯

垃圾隊都有人吹捧

你講乜撚野呀屌你老母

跪到返屋企

頭先有幾個麻甩佬咸到又賴屎又賴尿
原來係你

我凈係流馬尿姐
賴屎嗰個係milk
賴尿嗰個係2&b
又賴屎又賴尿嗰個係nben

唉

癡線 係人都知我唔搭港鐵

岩先見到隻流浪狗流馬尿 原來係你

走得好啦

Yes 岩岩nben坐緊我部林寶

泥

個死廢老早就要走啦

你照鏡見到自己

我又想坐

我車你

RIP

老幾呀你
雲加教波嗰時你仲係粒受精卵ja

.............

佢老豆仲係條精蟲

聽日應該唔揸林寶
聽日我揸波子 你岩唔岩 岩就車埋你去dinner

尊重啦

我想揸你粒波子

呢個消息好笑過黃洋達棟篤笑

喊到收唔到聲

以為食左d 咩好咸

以為港鐵又跪低

有咩春野咁好笑